智新超越2011年第一季度清华师资研修班正式开课了

    2011年2月25日上午，由北京智新超越教育组织举办的全脑开发师资培训活动在顺义基地正式拉开帷幕。本次培训采取封闭式集中培训的方式，旨在更好的提高全国各分校培训基地、各培训中心的师资业务水平，保证智新超越教育所有学员的学习效果。    培训第一天课堂气氛就相当热烈，各分校校长老师带着“提高自身业务水平”的共同目标而来，很快熟悉了起来，互相交流经验，分享自己的教育心得。 智新超越讲师团团长尹璐老师给大家做了课程介绍、学前测试、三大方法等，老师们在认真听讲并及时做笔记。 课间活动大家一起做运动，劳逸结合才能更好学习。 晚自习师生互动环节，大家玩的非常尽兴文章转自：